［買聖誕禮物比自己］香港邊度買Daniel Wellington最平？

俾個款來報個價俾你

買禮物係買都唔係買dw

你睇隔離光膠post好過益上面啲sales啦

外國寄返黎最平

垃圾錶配垃圾啱㗎喇

美國？